[印度野] 有無人知小食塊餅同青醬叫咩名？

睇左張單佢淨係寫Open food
好撚好食 仲要$10有五塊
個青醬又係又香又酸 好撚正

利申係蓬萊食 次次都淨係指住塊餅同佢講more

印度薄餅

屎黎

papadum

mint yogurt

唔該晒巴打！

蓮蓬圖呀屌

餅:

其實就咁叫PAPAD就得，上文有講apadums are called appalam in Tamil Nadu, pappadum in Kerala, appadam in Andhra/Telangana, happala in Karnataka, and papad in other parts of India.

醬係mint chutney，無WIKI，唔確定有個名有咩變化

唔該巴打
隻餅加醬真係好好好好食

識食一定要加mango chutney

有架咩 下次試下